[人生交叉點］有個有錢佬話要包養我，如何是好

利申：真絲
一個星期前同班FD出黎吃飯，有個FD就帶左個有錢佬出黎，果晚已經FEEL到佢係咁望鳩我 之後果日返到屋企，有個唔識既人add鳩我whatsapp say hi, 我已經feel到係佢。

唉，我老豆呢一年衰爛賭，差落70萬銀行財仔數，20萬街數，又唔知邊條友同個有錢佬爆響口，俾佢知道我屋企欠債，結果佢提出幫我還哂90萬，做佢女朋友一年

女朋友......即係佢係1...要屌我個閪啦
我自己都未比男朋友屌過個閪呀

唉，宜家心情真係好複雜，條有錢佬又話可以唔公開，但一諗起幫佢含撚同比佢屌閪就好撚痴線

幫你地班仆街仔計埋數喇。
90萬一年，每月7.5萬，當一個月屌8次，差唔多1萬1次，係幾吸引既

但重點重點係...佢有愛滋我咪玩撚完？？？
咁我咪做左雞囉

做雞
隻豬值千金

你咪撚煩啦

有興趣俾我包？

做雞啦 私下幫佢打飛機就算

0 分